致前線勇武示威者之忠告

這場運動走到現在，相信大家都應該知道真正背後敵人是誰？
「黑警」只是擋在「殘暴政權」前面的打手，手足不應被仇恨沖昏理性甚或被支配！
運動要達致成功，必須知己知彼和認淸一些客觀事實，
心態上要與殘暴政權作長線抗爭的準備，
不要為逞一時之快而以氣用事，
歸納上述要點，作以下忠告：

攻心不攻身
打軟不打硬
用腦不用力
衝弱不衝強
宜變不宜規

歡迎討論

聽日 930 全港三罷

早啲返家啦, 成日on 9 9 係街比人打比人拉,又唔識保護自己同隊友.